（胡師傅入）最近好像胖了 大家說是嗎？

我覺得caption應該係

比d掙扎我

另外附上男神唱歌既片
直頭屌打原唱

絲打門摔碟前留低正評先

咩事

上來我地度幾次，就可以勁過呢位人兄 心動不如行動

收收皮先啦

嘩 你睇 靚到